無 fd 喺ig set我做密友啊!!!!!

好慘啊 我人緣咁差咩

冇fd

能成為密友大概

星期日真毒撚上水啦

收皮啦弱智鳩

唔緊要
你睇下你og係咪冇follower?

唔知點解有啲fd明明我都同佢唔係太熟 但佢哋就列入我做密友

有 2百幾咋

點解會有兩個負評?

用都無用過個function, 要諗好煩

我都係無用過
有時喺度諗 如果我set嗰個朋友係密友 但原來佢根本唔當我係密友嘅話... 一諗到呢度個心就好酸

關係嘅嘢都係互相label嘅啫，你當左佢係之後發覺人無咁嘅用心，可以收得返㗎嘛

但會心酸